除罩之後你有咩想即刻去做？

而家限聚令終於又再放寬返少少
好似距離可以除罩生活又近咗一少步咁
屈咗咁耐
有冇啲咩你好想可以除罩之後即刻去做？

我自己就好想可以成班人一齊出去唱下K
以前有RE U都唔想去 覺得班友好嘈
而家冇得見先好想珍惜呢啲機會

一樣留係屋企上連登

我希望除罩嘅時候我仲有工返

睇大家嘅真面目

出去行個圈啦

毒撚係唔會出街

利申：呢半年出街大約十次左右

搽唇膏
利申巴打

我係唔會除㗎

Free kiss

見下啲女個樣

食雪糕正啲

咬甩男朋友條撚

我想搽唇膏

即刻帶返 太樣衰

Same

帶口罩

等戴返罩

而家嗰個戴曬罩真係多咗好多靚仔靚女

可以瘋狂掃街

返工

想煲底見

可以瘋狂嘴男朋友

係街打𠸏輪